一人一個好同學或好朋友犯法而同佢反面而且深刻的事件

請分享

有, 想知再講

唔好撚講 無人想知 講咗全家仆街死

哇好難發生呢啲字喎
都冇朋友

事

有，想知再講

請各位分享

有朋友在大陸做左電單車扑頭黨
但無同佢反面
who fucking cares

有 我同學偷左我支

有朋友喺街掉咗件垃圾落地，我即刻同佢反面

強姦